點解李文亮死要RAP?

雖然佢唔係手足
至少佢係鬼國不畏強權發聲過
佢唔同一般支那人
點解要慶祝佢死？

嘲諷

佢護旗手黎 為國捐軀係佢畢生既夢想黎

人地喺支那爆大獲 比人拉鳩埋 病死埋
冇佢可能依家仲隱瞞緊疫情
有咩好嘲諷？

可以見老毛了

佢屌香港人廢青
支持止暴制亂黑警殺人
夠RAP未？

撐香港黑警
護旗手
發現有問題上報係基本 =/= 佢有不畏強權發聲

Fc啦
係同學群講左兩句咋
講到好似公開實名爆料咁
只係不幸咁就比人啦咗

要吹就喺中國吹
呢個人死咗，香港人唔洗亦都唔應該喺香港捧佢上神枱

死支那狗。

佢係grp同朋友講2句就吹到爆大鑊 外國咁多單都隱瞞到咩

2020年 仲興大愛想思？ 拉

護旗手自食其果姐
關我撚事

條仆街支持黑警殺晒d示威者喎，仆街死嘅唔係你，被亂告暴動坐幾年嘅又唔係你，你食屎啦，同情佢

真？
咁我收返 當我冇開個呢個post
RAP李文亮

自己睇
琴晚班撚樣瘋狂吹奏嘅時候嬲撚到即刻搵資料
佢12月30日wechat up咗兩句
而最遲12月31日已經有經晒天嘅「不明肺炎」新聞

咁r.a.p即係stand for咩